最近壓力好大

好唔開心好辛苦
好想同男朋友分手

個壓力黎自好多野?

LM

只係黎自男朋友

你男友係咪靚仔

分手啦,唔好再拖

分唔落 有幾次下定決心
一見到佢我就心軟
其實人地都冇打算過挽留我

如果真係發覺 過唔到自己果關，就真係諗下會唔會停下見，或者同對方坦白啦

原因？

合即則來
緣若盡了就不該再重來

諗就緊係諗過
做唔到呀嘛

佢應該有係出面約炮

好驚以後都見佢唔到

點發現到？

佢訊息同朋友講有約

咁都接受到
果然男人唔壞女人唔愛

佢點氹返你

我接受唔到
但一直以黎都好開心
有啲唔想相信呢件事
我都知我都好離譜
但我驚冇咗佢嘅日子仲傷心

佢話佢只係講下 冇做到

分左手唔代表壓力就會冇曬
但唔分手壓力只會好似雪球咁愈碌愈大
長痛不如短痛啊

我都想比綠帽佢戴下

但我真係好唔生性
有次分架啦 facebook個啲都del埋
但一見返佢我又死狗咁
我真係好廢 幾時死

分手 你值得更好
唔好委屈自己

噉係你依賴佢only
唔係心軟

記住喺埋一齊嗰時喺兩個人，分開咗你重有自己。要錫自己，好好生活。

你咁都叫接受唔到?
好明顯你接受左啦